[正視聽] 50歲確診女性「一夜情」係假新聞，連登仔再次share內容農場新聞

原post：

#182 50歲確診女子與多人一夜情，育有三子

一張相，冇新聞source，冇內容
得幾行文字
已經當係新聞？
奇怪嘅係好少人提岀質疑
喂你同我都可以打段嘢當新聞啦

而蘋果日報報岀嚟嘅新聞冇提過一夜情

(資料圖片：求驗傳媒)

上連燈 勿認真

#腦袋是個好東西

最好笑
係該post樓主原來有睇蘋果日報

仲好似有啲失望蘋果日報用「聚會」呢個字眼
寧願相信同share一個冇source 嘅內容農場
多過一份報紙

今時今日殘廁都可以gathering啦

推

果然煽腥色先最多人討論
查證post冇人理

連梁柏堅都share fake news

新聞夠花生
就忽略求真
有啲失望

輕力一推

咪同之前加拿大總理單野一樣，ON9笑料當新聞周圍傳，笑下都算，仲當真嘅嚟講，judge番人地轉頭

721恐襲被遺忘的狙擊對象

仲要有人同佢講係流都唔撚刪post，話要嚇啲浦精喎，痴撚線

我見到到打咗個突

打擊FAKE NEWS

推
中左大陸肺炎仲要俾人屈

「事主張相」受害人仲慘

喺fb見到
確診者/被人誤點相嘅人都好慘
被班花生友累死

d人轉嘅時候已經覺得on撚9, 結果證明成班無腦撚
信到十足果班不如驗下智商

正經post冇人理

push

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

喺白色背景打堆字，就當係事實新聞。

尋日見到，膠都癈事俾。

仲要理直氣壯

就算係真 唔通會寫一夜情

大陸個d內容農場 特別鍾意share

721 831 101 1111 1112 1117 1118

真心嬲

幾多個月呀香港人？
連fc都仲係一次又一次咁做唔到
難怪俾對家笑鳩我地亂傳當fc咗
好撚垃圾
比呢啲人搞彎晒

用腦諗下即使真既都唔會講出黎啦

屌連登仔 分化post 拉

老實講一睇就知係假㗎啦

上連燈 勿認真

個個見到啲花生新聞就仆住去圍爐
醒少少啦連登仔 你哋同藍屍有咩分別？

收聲啦on9仔

傾fake news就最撚開心

連登仔對付fake news係stop making stupid people famous架 你仲開po正視聽？鬼黎架?拉

啲水平一向咁上下啦

老蘭聚會？

復工復課GOGOGO,冇事既，BOMBOMBOM

39歲睇唔出

做乜鳩自爆39

呢d算假得明顯 正常人都會留神驚炒車

咸濕上腦

唔係架 我真係識有幾個on9仔信到十足

最閉d區議員都on9 埋一份，好似果個表弟

人地屈鳩佢50歲喎一定要澄清真實年齡

呢啲柒頭咪撚再出po啦 冇撚腦

有思考能力架咩

仲乜鳩content farm要作呢啲呀, 50歲N night stand睇到好得人驚..

大量 五毛 水軍 marketing 畜生

日日係連登Facebook 諗緊推咩「今日網路熱話」

日日諗新Topic spin走香港既注意力

使撚content farm
連登仔眼中: 女人浦蘭桂芳=摟屌=one night stand

39歲咁樣我ok

好

係囉
唔俾人去聽音樂感受氣氛做國際交流嘅